［高級打手］陳雲條撚樣又翻生，唔好俾條仆街上水面

呢條撚樣混淆視聽，摧毀常識
小心條仚家剷，唔好俾佢上水面

唔係各有各做咩？

陳雲專攻擊自己友喎
仲要個個post都一堆鬼ac係到推+正評

我著埋件LIBERATE HONG KONG去大阪 WO

泛民唔好以為今次做得好，以前啲恩恩怨怨可以一筆勾銷啦你班人都要落地獄架啦。講搞散邊夠民陣左膠黎

陳雲/熱狗雖然係屎但唔好以為你地自己唔係
而家大敵當前就咪私怨上腦啦

泛民只係做返應份要做嘅份內事就好似做左件偉事咁

陳雲是敵是友？

好多青城兵上晒水

聽其言 觀其行
著件衫就唔係鬼? 黑警都係天使啦.

齋鳩up都叫"做"?

是國師, 帶住班啦啦隊叫人衝.

係，鄺神今次咁屈唔通泛民左膠唔通就唔係鬼？

兄弟爬山，左膠捉鬼

收皮啦，私怨狗

唉, 咪同當年2016咁囉, 成班熱狗兵瘋狂洗高登版, 一遇反對聲音就標籤你係人社狗, 泛民或本民前囉, 睇嚟吹到嚟連登了!

佢最好再去選
今次應該得番四位數字票

現階段不分化，各有各做

痴線 講到陳雲同熱狗支持者一定係收咗錢/打手

唔知佢地有無收錢
不過肯定係弱智

選唔選都係其次, 熱狗兵又再重施故技搞到成個時事版變撚晒熱狗同陳雲討論區

陳雲係唔係鬼我唔知
但依家睇返佢幾年前有D野係講得好中
話佢思維領先大部分港人幾年絕不過份

鬼你老母，收皮啦
各有各做呀撚樣

請問你指嘅係?

證明中共真係好撚驚國師

陳雲最佳position 係俾佢做facebook軍師
唔能夠掌權
條友一時神，一時就未食藥
要佢穩定做事難度極高
但做facebook軍師
佢冇食藥就ignore佢
有好意見就參考下